屎魔法的真正用途

請用在路障上，等d狗一手都係
藍c即刻敬而遠之

仲可以裝修